這就是環保膠 雙11唔去抗議 black friday去塞商場

各國都有左膠阻人消費，on 9